唔知點做既入黎

我見好多post成日都話搞鳩警隊同警察宿舍。

但其實重心目標係正苦，唔好放錯重點係警隊。又話蟲系又成，唔好on9啦。
我哋最大既武器係民意，唔割席之餘仲要拉到中間派支持先係最燃緊要。

正苦推乜九每日記招就係想搵黑材料洗9啲人腦。所以勇武可以抖一陣，每星期遊行集會照搞，一黎用民情刮鳩佢面，二黎keep返個運動團火。試到九月，如果唔work咁惟有再請勇武出動。

同時希望文宣定時搵材料搞9民建聯，佢哋搞乜鳩圓桌會議就係又想用錢籠絡民心，為區議會選舉鋪路，唔可以畀佢成功。

除咗民意，其次係經濟戰。引用返之前巴絲建議，可以間唔時搞返d齋行唔買鳩烏活動，最好係日光日白、大商場度搞。一黎減少畀黑社會搞，二黎唔會搞到啲小店。

#不割不分，不撒不散
#大家Think More Play Smart
#Be Water
#香港人，加油

push